點解冇人講uber 件事

政府唔發牌比uber 根本就係政府要維護班的士車主既已有利益 香港大約有1.8萬架的士 當你每架500萬 屈指一算都900億 有幾多上市公司既市值都冇900億 你突然整個uber出黎 的士牌趺一成都冇左90億啦 政府條例唔改 香港一日都唔會有運行 香港人就繼續搭的士受佢地氣唔再過海拒戴 不過算啦 香港人過幾日就冇左件事架啦 聽日恆指最好就升到26000 咁我就理得你拉幾多個人 呢啲味就係香港人既核心價值囉

唔發新的士牌真係好狗,樓起碼都有得起

滴滴打車喺大陸一早收咗皮啦

除非修例

無可能

1990年7月，《壹週刊》揭發譚惠珠身為交通諮詢委員會主席，竟然擁有從事的士牌炒賣活動的「先達的士公司」股份，而且未有申報該利益。由於事件涉及利益衝突，[8][9]更因事件被無綫新聞跟進，而向無綫高層申訴，掀起一場干預新聞自由風波[10]，令當時港英政府逐漸與她疏遠，事件成了她政治生涯轉捩點，1991年，譚惠珠不再獲委任行政局議員、立法局議員及交通諮詢委員會主席。

Lm

真係無乜好講，政府唔比你落呢插旗，你根本無得玩。
無啦啦整個優質的士出來，多舊魚。
就好似HKTV咁，係唔批個牌比你，問你點搞？
反而批比有線做奇妙電視，真係唔方奇妙了。

拒載，是對緣份的嘲諷。兜路，是對感情的執著。

「唔識路喎！」「唔過海喎！」
的士司機瀟灑地手握軚盤，無情地主宰道路的命運、乘客的命運。

白牌賊匪只懂用虛偽新車涂毒人心，
的士司機卻能以經典音樂洗滴心靈。

紅色的跑車，像是帶著神秘；
冚旗的咪錶，彷彿隱藏貞操。

福特的士，舒適同價但不載客；
潛龍勿用，這樣玄妙你懂不懂。

用 APP 叫車有如電召銷魂，一買一賣過後各走各路，恩斷義絕。
相反，在街上隨緣截車，經歷多番情感衝激才能上車；
下車付錢時被強制收多一蚊幾毫，為旅程留下牽絆的印記，何其浪漫。

非法載客取酬無第三者保險，
泥鯭的團購送客義薄雲天，第三者、第四者、甚至第七者都能感受到司機的愛！

「唔過海」是仁的表現，欺山莫欺水，欺人莫欺心；渡海有違天性。
「交更呀」是義的表現，防風氏後至，禹殺而戮之；遲到自古是罪。
「行兩步」是禮的表現，只聞車避城，豈聞城避車；人要謙虛自省。
「唔識路」是智的表現，知之為知之，不知為不知；智者心明如鏡。

的士傳承香港文化，司機有品味有智慧敦厚可靠。
即使你口裡說不，趕時間的話身體卻會誠實上車。

痴撚線

法例呢家嘢可以做乜?